蕭生：石油減產協議未成價格繼續跌？？？

疫情下 石油冇人用？？？

蕭生
大家識做啦

幾時講

Donald Trump congratulates Vladimir Putin and Mohammad Bin Salman for reaching a deal to stop oil war, claiming the move will save 'hundreds of thousands of energy jobs in U.S.'